今日係足球界大審判日

2-2 審判你班串嘴阿4
2-0（暫時）審判你條25古狗同茅柴拉莫斯

跟住曼聯

A09

Who?

皇馬（第狗）

王騎隊南區又輸左

今次唔反 Mayu 樓主岩

U, asshole

ching貢勤力

Funson

我唔迷金盈

金盈係女神 麻友係公廁

山口麻友

金盈係人人都屌得,人盡可夫嘅大陸雞

就算係咁，我都想𨳒

麻友=日本金盈

ching專業反麻到

5球

審判賤種鍠

曼聯win,即係daddy 無錯唔駛審判

今日再審你班熱狗